[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "두 다항식 (A x^2 2x + 1 ), (B 2x^2 + 2x 2 )에 대하여 (A + B )를 간단히 하면? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(x^2 x 1 )",
        "choice2": "(x^2 + x + 1 )",
        "choice3": "(x^2 + 1 )",
        "choice4": "(3x^2 1 )",
        "choice5": "(3x^2 + 1 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "( text{등식 } x^2 + (a+2)x x^2 + 4x + (b 1) text{이 } x text{에 대한 항등식일 때, 두 상수 } a, b text{에 대하여 } a+b text{의 값은?} [2점] )",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "좌표평면 위의 점 (A(a, 3) )에 대하여 ( overline{OA} 4 )일 때, (a^2 )의 값은? (단, (O )는 원점이다.) [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "7",
        "choice3": "8",
        "choice4": "9",
        "choice5": "10",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "연립부등식 [ begin{cases} x + 6 leq 4x 3x + 4 < x + 16 end{cases} ] 을 만족시키는 모든 정수 ( x )의 개수는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "등식 ( frac{2}{1 i} a + bi )를 만족시키는 두 실수 (a, b )에 대하여 (a+b )의 값은? (단, (i sqrt{ 1} )) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "2",
        "choice2": "1",
        "choice3": "0",
        "choice4": "1",
        "choice5": "2",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "다항식 (x^3 + ax^2 + bx + 3 ) 이 ((x + 1)^2 )으로 나누어떨어질 때, 두 상수 (a, b ) 에 대하여 (a + b ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "10",
        "choice2": "11",
        "choice3": "12",
        "choice4": "13",
        "choice5": "14",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "좌표평면 위의 두 점 A( 5, 1), B(a, 1)에 대하여 선분 AB를 2 1로 외분하는 점이 직선 ( y x ) 위에 있을 때, 상수 ( a )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 2 )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(1 )",
        "choice5": "(2 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "이차방정식 (x^2 + 2x + 7 0 ) 의 서로 다른 두 근을 ( alpha ), ( beta )라 할 때, ( alpha^2 + alpha beta + beta^2 ) 의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 3 )",
        "choice2": "( 1 )",
        "choice3": "(1 )",
        "choice4": "(3 )",
        "choice5": "(5 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "의 해를 ( x alpha ), ( y beta )라 할 때, ( alpha beta )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "좌표평면 위의 점 ((1, a) )를 지나고 직선 (4x 2y + 1 0 )과 평행한 직선의 방정식이 (bx y + 5 0 )일 때, 두 상수 (a, b )에 대하여 (a times b )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "8",
        "choice3": "10",
        "choice4": "12",
        "choice5": "14",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "두 상수 (a ), (b )에 대하여 이차함수 (y x^2 4x + a )의 그래프의 꼭짓점을 (A )라 할 때, 점 (A )는 원 (x^2 + y^2 + bx + 4y 17 0 )의 중심과 일치한다. (a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 1 )",
        "choice2": "( 2 )",
        "choice3": "( 3 )",
        "choice4": "( 4 )",
        "choice5": "( 5 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "[ begin{cases} x^2 4x 12 leq 0 x^2 4x + 4 > 0 end{cases} ] 를 만족시키는 모든 정수 ( x )의 개수는? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "6",
        "choice3": "7",
        "choice4": "8",
        "choice5": "9",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "모든 실수 ( x ) 에 대하여 이차부등식 (x^2 + (m+2)x + 2m + 1 > 0 ) 이 성립하도록 하는 모든 정수 ( m ) 의 값의 합은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "그림과 같이 좌표평면 위에 점 (A(a, 6) (a > 0) )과 두 점 ((6,0) ), ((0,3) )을 지나는 직선 ( l )이 있다. 직선 ( l ) 위의 서로 다른 두 점 (B ), (C )와 제1사분면 위의 점 (D )를 사각형 (ABCD )가 정사각형이 되도록 잡는다. 정사각형 (ABCD )의 넓이가 ( frac{81}{5} ) 일 때, (a )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "2",
        "choice2": "( frac{9}{4} )",
        "choice3": "( frac{5}{2} )",
        "choice4": "( frac{11}{4} )",
        "choice5": "3",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "이차함수 ( y x^2 )의 그래프를 ( x )축에 대하여 대칭이동한 후, ( x )축의 방향으로 4만큼, ( y )축의 방향으로 ( m )만큼 평행이동한 그래프가 직선 ( y 2x + 3 )에 접할 때, 상수 ( m )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "8",
        "choice2": "9",
        "choice3": "10",
        "choice4": "11",
        "choice5": "12",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "점 A는 원 (C_1 ) 위에 있고, 점 B는 원 (C_2 ) 위에 있다. 점 P는 (x )축 위에 있고, 점 Q는 직선 (y x ) 위에 있을 때, (AP + PQ + QP )의 최소값은? (단, 세 점 A, P, Q는 서로 다른 점이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "7",
        "choice2": "8",
        "choice3": "9",
        "choice4": "10",
        "choice5": "11",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "그림과 같이 ∠𝐴 ∠𝐵 90°, 𝐴𝐵 4, 𝐵𝐶 8인 사다리꼴 𝐴𝐵𝐶𝐷에 대하여 선분 𝐴𝐷를 2 1로 내분하는 점을 𝑃라 하자. 두 직선 𝐴𝐶, 𝐵𝑃가 점 𝑄에서 서로 수직으로 만날 때, 삼각형 𝐴𝑄𝐷의 넓이는? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{6}{5} )",
        "choice2": "( frac{13}{10} )",
        "choice3": "( frac{7}{5} )",
        "choice4": "( frac{3}{2} )",
        "choice5": "( frac{8}{5} )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "세 실수 (a, b, c )에 대하여 삼차다항식 (P(x) x^3+ax^2+bx+c )가 다음 조건을 만족시킨다. (가) (x )에 대한 삼차방정식 (P(x) 0 )은 한 실근과 서로 다른 두 허근을 갖고, 서로 다른 두 허근의 곱은 5이다. (나) (x )에 대한 삼차방정식 (P(3x 1) 0 )은 한 근 0과 서로 다른 두 허근을 갖고, 서로 다른 두 허근의 합은 2이다. (a+b+c )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "그림과 같이 기울기가 2인 직선 l이 원 (x^2 + y^2 10 )과 제2사분면 위의 점 A, 제3사분면 위의 점 B에서 만나고 (AB 2 sqrt{5} ) 이다. 직선 OA와 원이 만나는 점 중 A가 아닌 점을 C라 하자. 점 C를 지나고 x축과 평행한 직선이 직선 l과 만나는 점을 D ((a, b) )라 할 때, 두 상수 (a, b )에 대하여 (a + b )의 값은? (단, O는 원점이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 8 )",
        "choice2": "( frac{15}{2} )",
        "choice3": "( 7 )",
        "choice4": "( frac{13}{2} )",
        "choice5": "( 6 )",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "좌표평면 위에 세 점 (A(0, 4) ), (B(4, 4) ), (C(4, 0) )이 있다. 세 선분 (OA ), (AB ), (BC )를 (m n (m > 0, n > 0) )으로 내분하는 점을 각각 (P ), (Q ), (R )라 하고, 세 점 (P ), (Q ), (R )를 지나는 원을 (C )라 할 때, <보기>에서 옳은 것만을 있는 대로 고른 것은? (단, (O )는 원점이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "ㄱ",
        "choice2": "ㄷ",
        "choice3": "ㄱ, ㄴ",
        "choice4": "ㄱ, ㄷ",
        "choice5": "ㄴ, ㄷ, ㄹ",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "이차함수 (f(x) )와 이차항의 계수가 1인 이차함수 (g(x) )에 대하여 (x )에 대한 이차방정식 ( {x f(k) } {x g(k) } 0 )이 서로 다른 두 실근 0, 4를 갖도록 하는 모든 실수 (k )의 개수가 3이다. (f(2) 4 )일 때, (g(8) f(8) )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "62",
        "choice2": "64",
        "choice3": "66",
        "choice4": "68",
        "choice5": "70",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "다항식 ( x^3 3x^2 + 3x 6 )을 ( x 3 )으로 나누었을 때의 나머지를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 3
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "(|x 5| < 2 )를 만족시키는 모든 정수 (x )의 값의 합을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 15
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "(x )에 대한 이차방정식 (x^2 + 2ax + a^2 + 4a 28 0 )이 실근을 갖도록 하는 모든 자연수 (a )의 개수를 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 7
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "(x )에 대한 이차방정식 (x^2 px + p + 19 0 )이 서로 다른 두 허근을 갖는다. 한 허근의 허수부분이 2일 때, 양의 실수 (p )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 10
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "좌표평면에서 원 (x^2 + y^2 25 ) 위의 점 ((3, 4) )에서의 접선이 원 ((x 6)^2 + (y 8)^2 r^2 )과 만나도록 하는 자연수 (r )의 최솟값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 8
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "다항식 ( P(x) )에 대하여 ( (x 2)P(x) x^2 )을 ( P(x) x )로 나누었을 때의 몫은 ( Q(x) ), 나머지는 ( P(x) 3x )이다. ( P(x) )를 ( Q(x) )로 나눈 나머지가 10일 때, ( P(30) )의 값을 구하시오. (단, 다항식 ( P(x) x )는 0이 아니다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 91
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "그림과 같이 (2 < a < 4 )인 실수 (a )에 대하여 두 함수 (f(x) ax^2 ), (g(x) a(x a)^2+a^2 )의 그래프가 있다. 직선 (y 4a )와 함수 (y f(x) )의 그래프가 만나는 점을 각각 (A ), (B )라 하고, 직선 (y ax )와 함수 (y g(x) )의 그래프가 만나는 점을 각각 (C ), (D )라 하자. 사각형 (ACDB )의 넓이의 최댓값을 (M )이라 할 때, (8 times M )의 값을 구하시오. (단, 점 (A )의 (x )좌표는 점 (B )의 (x )좌표보다 작고, 점 (C )의 (x )좌표는 점 (D )의 (x )좌표보다 작다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 121
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "삼각형 ABC의 넓이가 ( frac{q}{p} sqrt{105} )일 때, (p+q )의 값을 구하시오. (단, (p )와 (q )는 서로소인 자연수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 17
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "이차함수 ( y f(x) )가 있다. 중심이 함수 ( y f(x) )의 그래프 위에 있고 반지름의 길이가 1인 원 중에서 다음 조건을 만족시키는 중심이 서로 다른 원의 개수는 5이다. 원을 ( x )축의 방향으로 ( m )만큼, ( y )축의 방향으로 ( m )만큼 평행이동한 원이 ( x )축과 ( y )축에 동시에 접하도록 하는 실수 ( m )의 값이 1개 이상 존재한다. 이 5개의 원의 중심의 ( x )좌표를 작은 수부터 크기 순서대로 ( x_1, x_2, x_3, x_4, x_5 )라 하자. [ x_1 0, quad x_2 + x_3 + x_4 + x_5 20 ] 이고 ( x_1 leq x leq x_5 )에서 함수 ( f(x) )의 최소값이 0보다 클 때, ( f(20) )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2023,
        "grade": 1,
        "mm": 9,
        "subject_cat": 2,
        "host": 1,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 82
    }
]